仲有無聽到人十點嗌口號？

光復香港！時代革命！

太鬱悶？即管放聲大嗌

直到有人呼應自己為止

差佬屎眼痛

屎眼損左，好那痛

岩岩都有七分鐘長... 還好啦

依家落街冇人認

冇 得我嗌有啲頹

琴日好多人嗌，今日冇晒